10年美金swap rate 爆升至1.65以上，今晚仆街了

琴晚MOVE index係68，算少少高
宜家10年swap 上咗1.65
仲高過之前
今晚唔好望反彈
全蒼派要轉投國金派了

係 Swap spreads 升定係 Treasury rate 本身升？

空洞派？

變相加息